# SistemasDistribuidosYParalelos

Repositorio destinado a almacenar todos los ejercicios de la guia de trabajos practicos de la catedra de Sistemas Distribuidos y Paralelos.
Ingenieria en Computacion.
2020

Peraza - Lopez - Cuvelo